一人一個最on9煩既emoji

我女朋友最近好迷戀個啲咕咕咕 成日sd呢隻野比我🦆

屌你老母

🤔

佢當你係鴨

快點

最on9一定係😊
女朋友一發脾氣就用呢個

我冇野喎😊

想點😅😅😅😅😅

😅😅

好搞笑囉😂😂😂

😂

🙂

🙄
即刻想屌柒佢

🤗

當諗唔到覆咩就會打😂敷衍下算

笑得好寒

我女朋友除左經常用呢個emoji
現實都會成日反我白眼

你鐘意啦🤗

😅😅😅😅

😱

🛒

🦆

所以最撚唔鐘意